你肯呻我實聽

細佬見呢排好多人包括自己都俾感情問題困擾
知道好多人唔想或者唔願意同朋友傾訴甚至知道
呢到有個小地方俾大家同細佬分享下
你肯呻 我實聽

之前俾人派帽 宜家對愛情冇哂信心

fb like 乜都得
電腦睇乜av 都得

就係ig 唔比follow

就係唔想講你知

俾人派過幾多頂?
自己無試過俾人派或者派人

眼見有個朋友收過好多頂
呢刻佢同佢女朋友就黎四年

我只可以話你可以對個個女仔無信心
但唔可以對愛情無信心
當然個個人都唔同
但希望你搵到一個唔會派對方帽既好女仔

係咩關係先?
不過似係未一齊多D

如果唔係IG都唔比FOLLOW真係有D怪

咁講下其他野囉~
到你想講個陣再同我講

靜一陣ok

俾人派過五頂 同一條女 太愛條女(最後頂唔順散咗)
自己冇派過帽 鍾意一個人就好專一
過咗半年 同新女一齊 但仲係好驚戴帽

點都好 唔好將舊套去先入為主咗新呢個女朋友到
始終我唔認為一段關係俾過去陰影籠罩住係一件健康既事
如果真係好驚俾人帽既 今次再努力D 對佢好D 裝備自己好D
等新呢個女朋友無理由要帽你

點先可以唔依賴同自己chat既人？點先可以唔沉船？好痛苦

我曾經都試過咁樣好多次
經驗話我知：
如果係鍾意人地 就唔好齋talk 行動會更好
到人地有男/女朋友個陣 只會後悔

但若果只係純粹想有個人可以無時無刻覆你
搵多幾個代替品 係就係自私左啲
不過係你自己選擇

同人傾左幾個月計
出黎食左一餐飯就冇再聯絡
連朋友都做唔成 好唔開心....

個餐飯有無特別野你做過?
係藍剔個隻?
你有無再搵人地啊?
如果係突然失蹤個D我覺得有幾種可能
一係人地有新仔
一係就有D令佢好忙/唔開心既事發生左
又或者 同你出完街覺得大家唔夾

曾經試過主動 後來先發現對方原來係player 成日講埋d曖昧嘢 依家又突然出現左個對我好好 成日覆我既人 但我都知道佢同唔少人chat 自己又好犯賤咁繼續同佢傾落去 唔敢再鍾意人啊

半年。。。

你自己都識講人地係PLAYER
我諗都好多人同你講你只係佢其中一件玩具
不過你自己都識講係犯賤 有時候要比人深深咁玩一次/HURT一次先識愛自己
作為一個路人 我希望你可以諗清楚值唔值得用時間去換一段無結果既曖昧
當然啦 我都明白曖昧最美麗 覺得值得覺得享受的話都可以繼續
至於再鍾唔鍾意人 只係你未遇到一個令你鍾意佢既人啫

一齊左半年?

我想放手 但衰在犯賤 仲愛緊佢

有無傾過問題係邊?
會唔會有機會一人退一步
既然仲愛佢的話 不如再努力多D!

嗌交下下屌晒老母咁 原本好好地咁同佢傾 我點解炆
又無啦啦吵 好地地講野係咪會死
我覺得好攰

我以為訓醒教就冇事
點知一個人一靜就喺度諗

唔知對你有無用
但我如果係咁的話
會直接講哂個問題出黎
俾埋個解決方法佢 要傾就傾點樣可以大家舒服D
你唔係天生出黎比佢鬧 亦都唔係愛佢既表現
愛唔係盲目到咁 但你都俾佢知你係點諗
健康關係係互相包容同退讓
相信呢D你都知道
但點做同做唔做有時就要睇你肯唔肯絕少少

我想一個人靜下

呢個位俾你 等你想講再講

岩岩分手 個心”銀”住痛

被分手?
呢刻銀住痛係正常
証明你地之間既感情係真心 回憶係真~

佢琴晚有對我講對唔住
好迷茫 我算係啲咩

ys 之前嘈過 我unfollow 晒 轉晒新private ig.
佢又發現又嘈

係唔係溝女都唔可以付出真心

係唔係一開始你太遷就佢
令到佢覺得你發脾氣/做乜啲事係無問題？
而你突然覺得咁樣好辛苦

或者你都停低諗下個問題係咪自己有份做成
如果時間令到你地關係變成咁
就要用返自己去慢慢磨合

有無話係想要啲私人空間？
有時候有啲說話講過就講過 做過就做過
係會有條刺係到

me too 我仲要係廿幾頂
果種打擊呢...

我比人拒絕過好多次
即使俾人玩過好 做兵都好
每次我都堅持真心

人地傷害你 唔代表你需要傷害返人地

一世人流流長 總會預到個對你真心

遇*

你有咩感情問題
見你都好識諗

分左手 仲要好似平時咁問下我今日有乜做

我同人地講分手
但失去先知道自己諗咩

其實道理好多人都知
到發生係自己身上個陣 就唔識應對

或者 我就唔想見到有人好似我咁
又可能係 最迷茫同軟弱既時候 由我黎支持下大家

可能係內疚 或者未習慣啦
一段感情有血有淚
一時三刻 大家都未接受到
同埋最重要 佢知道你一定會理佢

輕輕力推下

治癒毛毛雨

又唔好咁講 大家互相支持下
一個人諗唔掂 咁咪試下兩個人一齊諗

我都試過你嘅情況
最後順應左自己心意一齊番
不過都好反覆 希望有好結果
點到好，希望你幸福

其實人地都比左答案我
大概係短時間之內一定唔會一齊返
不過我自己仲會間唔中Whatsapp一兩句
仲會睇佢snapchat係邊 做緊咩咁
下個星期佢 我仲買左生日禮物
可能d人會覺得我好仆街,好傻又好on9
明明講分手係我 但係自己又做咁多野又盛
不過我持住樂觀既心去面對 或者有一日 做既野都會變成值得

真心有用?到頭來你得到d咩

有d長
希望唔好

2個月前同女友分手
同左佢一齊2年幾
成件事對我黎講發生得太突然
同佢基本上嘈交嘅次數10隻手指都數得哂
可能係我份人比較隨和好多野都冇所謂
又或者可能係我自己冇乜主見佢點話點好
但我好肯定嘅係佢直到呢一刻佢冇第二個男朋友
佢直到分手個一刻都冇做過對我唔住嘅事
佢寧願自己一個人都唔想同我一齊
其實我到而家都仲有d掛住佢
佢對我黎講係一個好好嘅女友
慳家，唔貪名牌，衫只會買淘寶
又肯陪我去跑步做gym(甚至比我做得更多更勤力)
而我對佢亦唔係差
因為我覺得我自己本身條件唔係好(窮+樣衰+毒+肥)
同埋我好難得先可以同到佢一齊
我係非常努力咁去維繫呢一段感情
同佢出街唔會望電話，專心同佢去街
情人節/紀念日會送公仔/花
出街我都會送到佢去屋企門口，之後再坐成粒鐘車返屋企(同佢住一東一西)

或者可能嫌我唔夠上進(下面會講)/冇家底
佢淨係同我講左句我唔再愛你啦
咁就散左了

再加上我事業一直都不如意
我u grad後做左一年銀行
之後就入政府做低級文職
但我入到黎做野覺得自己同上司做野好唔夾
關係亦唔太好
所以佢寫我嘅report通常都好差
d comments用嘅字眼好核突
寫到我好衰
而且身邊嘅同事好多都係大年紀
基本上都係唔夾嘴形
就呢樣野我有同過我前女友傾過
佢有同我講過辭職
佢唔想我做公務員
學埋d老屎忽嘅辦公室文化
其實我一直都有係政府入面搵其他高少少人工嘅工
佢亦都知
但可惜嘅係份份都話我份report太差而reject我
明明體能同last interview都過哂
亦因為呢樣野我耿耿於懷，唔開心左好耐
到而家都仲係唔開心，亦開始好憎我上司

唔知點解覺得而家自己處於一個人生嘅低谷
呢排同d fd出黎食飯
覺得我冇左團火
話我以前讀書個人好有火
好努力好認真咁去做每一件事
而家就連打機都hea打
都冇乜心機打

有人話失戀可以寄情工作
但我連份工都咁西嘅時候
我仲可以寄情係邊？
我仲可以做d咩？

我其實有諗過出去識參加d活動去識女仔
好想搵個人撻返着我團火
但我發覺自己連第一步都做唔到
一來我怕又再失敗
2來我唔想又比人嫌棄，明明自己就好努力

我覺得自己好迷茫
我真係唔知可以點做

我中學個陣前前後後應該俾人拒絕左4次
1次俾人玩
1次當面食檸檬
2次MSN收好人卡
讀完中學先有第1春

可能好彩俾人玩既次數唔多
所以唔算好HURT
你問我堅持有無用 我覺得有
與其去求求其其溝個女仔 為左扑野好為左有人陪好
不如認認真真咁搵一個同你價值觀差唔多 又愛對方既女仔
我一直都抱住呢個心態 我曾經擁有過兩個好愛我既女朋友
咁樣算唔算有用?

再問深一層 你希唔希望人地經歷你比人拒絕/玩既事
我就唔希望喇 對人地無FEEL或者水泡的話
我寧願自己返屋企打個丁好過

你問我得到D咩
對我黎講 就算比人拒絕都好
都係一種經驗黎
好似點追一個女仔 點樣保持同個女仔係一個奇妙既距離
好多好多關於點樣去同一個對象互動等等

我唔知道下一個女仔需唔需要我有呢D經驗
最少我認為失敗唔係壞事 係痛係傷心係難過
比個時間自己 頹一陣唔開心一陣就夠
唔好比自己負面情緒操控 唔係既掛只會錯失更多

佢話唔鐘意就唔可以.
電腦就比,手機唔比睇
極度多重標準

我明白你呢份工好難頂
一份唔開心既工真係好辛苦
你有無諗過轉工個D? 轉到固然係好
轉唔到既 會唔會試下重新同上司打返好個關係
職場好現實 有時候做人可以假d 大前題只要唔會害到人
有時d假說話或者假面具都要戴下做下

關係頹廢呢樣野
我都同你有少少似
曾經我都俾人話係好仔
你做過既我都有8成做過
不過我同ex成日鬧交 因為我太寵佢
搞到佢小小野都會發大黎發我脾氣
到有日我終於頂唔順 同佢講左分手
不過有一齊返一次
但最後我都係講多一次分手

過左兩個星期 我先知原來佢先係最重要個位
個人好頹 好掛住佢 好想一齊返
如果唔係要返工我應該係日日係屋企打機過日
跟住返工表現好差 成日掛住打機
甚至做錯野 同事私下SEND EMAIL鬧左我幾句咁
好彩無REPORT上去上面!
最後有一日lunch我係到諗 其實頹廢有咩用
我諗佢唔會中意一個頹廢既人亦都唔想見到我咁樣
我仲有屋企人 仲有工作 仲有自己健康
如果一直咁樣落去 最後只會所有野都失去
到時佢更加唔會返黎
你可以話我呃自己 但我唔覺得有壞處
可能最後我都係追唔返個ex
但我知道身邊好多野都仲好值得自己珍惜
所以我開呢個post想多d正能量俾大家 同時自己都多d正能量

唔知你想唔想同個ex一齊返 想唔想都好
都可以比自己一個目標 俾團火有個理由重燃
比如你要追返個ex咁 又或者 要裝備好自己
做下gym set個target比自己去aim
搵一D以前一直想做但又無過既事 依家去挑戰一次咁
不過記得唔好做犯法或者損人害己既事
甚至好閒咁 搵返D舊朋友/同學出黎食下飯
識下多D新朋友 睇下呢個世界其實好大
我覺得你唔洗一時三刻要搵返團火
大家都有血有肉有感情 一步一步慢慢黎
最緊要唔好比自己頹廢落去就好了

有小小唔明
電腦俾睇 手機唔俾睇個意思係CHECK手機電腦?
定係 你上網打機個D 可以用電腦但手機唔得?

我唔識r人 但好想識佢

唔知你巴定絲
下面方法我聽過男女 好多人連自己都試過

去IG/FB 搵下人地個ACC
ADD左佢 再聊下人地傾計
不過唔好咁突然 可能ADD左一排先同人地講野
見到人地鋪相個陣你覺得有話題就開始試下水溫
開頭一兩句可以好隨意咁話 比如「原來你有睇呢本書」咁樣

我淨係識呢D唔知有無幫助呢

我地而家互相fol緊ig 然後就沒然後了
其實我無因為咁唔開心 但我好唔想呢個人就咁俾我日日諗左一排之後 就係我人生消失
btw我feel到巴打你係個好好既人 咁有心機

派過兩頂帽 之後有報應比人飛 唔開心

段估你係對人地有意思架嘛?
既然你唔想佢係你生命突然消失
其實可以主動少少喔 就算最後無結果
最起碼你都有努力過有嘗試過
或者咁樣可以多一個朋友都唔錯啊

多謝你咁樣形容我 但我都有少少私心
希望大家都可以捱過唔開心既一刻

如果你之後唔再派人帽 我深信呢一個唔係報應而係教訓
你錯經做錯過兩次 傷害過兩個人
今次到你比人飛 其實兩者無關係
但今次呢段感情入面 你有咩得著 我諗住自己都好清楚
唔知道你經歷過d咩事 但入面總有d地方值得你反思
值得你改善/進步
如果你仲係好執著呢個係一個報應
咁請你好好記住呢一個感覺 以後唔好再派人帽
好好咁珍惜下一個!

謝謝你

唔洗多謝 如果他朝有日有人搵你傾訴
希望你可以幫到佢啦

病到差啲死
先發現原來人哋根本唔理得你咁多
最多都係安慰下你咁
自己搞掂自己先

有時同人傾訴好唔開心
唔開心同朋友講
佢地既回覆總係令人唔想再講落去

我都唔明 辛苦晒

同緊心儀既女仔傾過計
但開始傾到冇曬話題
同埋佢有時覆d唔覆d

好難捉摸

我前排都病到第一次有種頭暈好似會死咁
你睇左醫生未啊? 未就快d睇 睇左就準時d食藥
休息多d 訓多d!

心態可能要變下 即使係朋友都好
要當人地既關心 問候係一種bonus
唔好對人有咁大期望 咁樣當人地關心你既時候會開心d
人地無理你個陣都無咁失望

試下固定咁搵一兩個朋友傾
知己易得 真心難求
搵到個真心朋友有時好過有個好伴侶

或者有時你既朋友可能都有佢地自己煩惱
唔知道係佢地態度定說話有問題啦
其實會唔會係忠言逆耳呢?
又可能其實想鬧醒你 想你認清左事實咋?

有無同佢平心靜氣傾下呢個問題呢?
搵一個方法/距離 係大家開心
呢樣好重要

好似已經唔識愛人。半年前識左個女仔keep住有傾有講同出過街，對佢有意思，但之後有個男仔同佢fd左好似冷淡左。佢地啲行為係sweet到好似情侶咁，個男仔有女朋友但好似唔穩定。有時有啲party佢地都會一齊到。有fd問過佢知唔知我鍾意佢，佢話知但似對我冇feel。我就灰到心淡哂只好當佢做朋友唔搞咁多野。學校又有個女仔fd識左一排，前排先熟左覺得佢性格幾好所以有啲好感，但之前聽佢講過話唔會收兵，有男仔想approach佢如果冇好感嘅話就會比暗示唔好再追佢/直接唔理佢。所以我都唔敢做咩行動，都係得閒sc下同傾下計，佢好忙，有次約到佢出黎食飯都覺得好神奇。但都係唔敢做太多怕連frd都冇得做 好攰，已經唔識點再去愛人，我應該點做。。。

我放緊負
佢答我gg
g乜野

就無哂話題黎講 我有唔同理解唔知係邊種呢

有一種係兩個人之間其實共同興趣唔多
無一d兩個人會共同關注既事 比如 kpop啊 行山啊 等等
即係兩個人之間好難有共同話題
如果係呢一種 我會選擇投求所好
佢鍾意行山既 會去留行山既資訊 去了解呢一項活動
不時可以同佢share下呢樣心得
當係俾自己多樣興趣都無壞

第2種呢 其實你地唔係無話題
係佢根本無心機覆你
呢樣就真心麻煩
最直接既做法就係要另佢對你另眼相看
你試下搵一d話題/做一d事係佢唔會估到你做過
最好係d情理之內 意料之外
比如 你平時係好少做義工既
不彷去做下義工 頭一兩次自己做
借呢個話題去聊下佢 甚至叫佢一齊做

追女仔真係好講求打蛇隨棍上
捉到一次路之後就容易拉近好多
不過都係個句 要適可而止 太chur太秒覆都唔係好事
俾d空間人地成件事會舒服d

Sorry
因為有時做緊野或者覆緊其他人
如果未覆你既麻煩等一等
我會順住落咁覆 如果miss左可以提一提我

咁又真係幾難受既
不過原諒佢啦 可能真係有野做咁先hea你
想既 歡迎你係到講下 我實會聽

都係個句 唔好活係陰影之下
雖然第一個女仔間接拒絕左你
而拒絕嘅感覺的確好難受

但請你對第二個女仔公平啲
如果呢一刻你因爲怕瘀怕失敗而卻步
轉個頭佢比人溝左 你係唔係又再灰過？

如果永遠都係咁 你只會一直困住係呢個惡性循環

雖然係不負責任 但我都想講一句
你唔試 你永遠唔知結果
如果你努力過但最後失敗左
你都有藉口比自己唔開心
但你乜都唔做最後比人搶咗
我就唔會甘心再加後悔

與其要等自己死心或者等佢比做左女朋友先死心
我寧願搏多一次
人生不停咁遇上唔同人 呢個唔得 咪下一個
仲有可能嘅係呢個會發展落去

照你依家咁講 都開左個唔錯嘅頭
再努力啲 無論結果係點
都起碼有段努力過嘅回憶

點解佢可以分手即刻就朋友翻架
再見仲要做朋友咁殘忍

心好痛

我曾經都試過咁樣
我係因為個刻想無咁內疚
後尾啲朋友同我講我知咁樣原來重殘忍

呢一刻可能佢都好迷茫唔知點好
如果佢唔識handle 你又覺得呢刻做唔返朋友
就不如無視佢 甚至block佢一排
到你覺得okay 放低左先再見亦是朋友

希望佢唔係黎利用你仲愛佢而比自己慢慢適應啦

會唔會想講出黎？ 我係到架

推下睇下有無需要嘅人

被分手五個月
還沒能放下
想起她會心痛

不過
清醒的時候就隔離post寫文

樓主覆得好大段

坦白講我經驗得兩次
兩次都係我講分手 但兩次我都好後悔
第一個 我用左九個月時間去放低佢
因為係我後悔個一刻 想搵佢個一刻
佢有新男朋友 原來真係好痛
個種感覺真係好虐心 但原來會上癮
個九個月 每日都過啲行屍走肉嘅生活
痛到唔知點形容好
直到有一日 搵左一份part time
每日都見唔到嘅人 先知道呢個世界原來好大
亦都係個到遇上第二個
但同樣地我仲係吸取唔到教訓
又再一次傷害咗一個女仔
亦再一次咗後悔
我痛左兩個星期 但我突然覺得
再頹落去真係好不知所謂
我唔相信佢會愛一個頹廢嘅我
我決定努力 決定要上進
即促使我開左呢個post
希望可以分擔下一啲迷茫緊 苦惱緊嘅朋友

對於放下 我唔覺得需要執著
要放低一個人好難 甚至你愈想放低就會愈上心
而我 會選擇將呢個放係心入面某一個位置
最起碼 唔應該令身邊人擔心
如果真係攰 就搵個最熟嘅朋友喊下傾下
可能我好明白每個人都係另一個人生命中嘅過客
今次做錯嘅 錯過嘅 應該好好反思
準備好自己 去迎接下一個 或者再遇返佢都未定

簡單啲講 負面情緒每個人都有同應該有
但俾負面情緒牽住走 失去嘅只會更多
希望你可以釋懷到 為自己為下一個再奮鬥落去

我份人係咁 一講起一樣野就好想全部講哂

鍾意咗個女仔
一路都有同佢chat
佢啲朋友都知道我鍾意佢
佢自己應該都知
但係佢啲朋友都話我應該無乜可能
但係佢一路都仲有keep住同我whatsapp同snapchat

如果佢唔鍾意我唔係應該會唔覆/hea覆我咩
佢又唔係收兵嗰d人
所以搞到我好亂好辛苦

呢啲情況你試下約佢出黎睇下應唔應約先

聽你話佢唔係亂收兵嘅女仔
咁知道咗你都重同你有聯絡
會唔係已經係向你明示緊啊

依家我個人睇應該都重有好大機會
一步一步黎 祝你快啲約到佢快啲出街

會唔會係*

個女仔有唔開心會主動向我呻
但我平時搵佢 就愛理不理
係咪只不過係攝時間 水泡

唔可以話係攝時間或者水泡

最少個女仔都覺得你可靠同有少少依賴你
我覺得個人佢一定當你係好朋友先
不過唔代表無機會 唔知你有無同佢示意過你鍾意佢
如果無 可以扮下野咁/講笑咁 間接地向佢表達下
試一試水溫先 再諗下一步係點

我覺得自己有d柒

如果係咁真係要好好咁考慮下
比d時間對方 你又比多d誠意出黎
我未人生未去到呢個階段 唔敢亂比意見
不過會係到同你打打氣
希望你成功啦

唔記得左加密sorry

邊敢行咁快先
我想肯肯定定知道佢心中有無當我朋友先

因為成日都好遲先覆我

佢會唔會淨係鍾意同我傾計攝下時間
或者明知我鍾意佢但係想拒絕我同我一路keep frd

溝唔到男神
開頭我咩都未做 佢就已經認得我
我以為自己有機
係ig direct佢同佢傾計 後尾拎埋sc
傾得幾開心
後尾清醒番先feel到佢一路都係出於禮貌咁覆我 睇番d對話都覺得自己煩
我呢d質素溝唔到男神都好正常 但係我真係好想同佢做朋友

個種有事就搵你關係維持左幾耐先
成日都好遲都可能係未必咁上心

情況咁似我，都有覺得女仔出於禮貌回覆

咁無問題啊 你依家都係朋友
雖然只係建立係ig direct同埋sc
但最少你都踏出左第一步
作為一個男仔 如果淨係禮貌咁覆你
唔會維持到好耐
所以唔洗太擔心 做住朋友先啦

佢一個星期搵我呻咗三次

可能從來都只不過係我毒撚過份解讀啫

人地有無明/暗示過你
如果無其實唔洗諗到咁灰
負能量唔會令你追到佢架
比多啲自信自己啦

呢篇ig貼文完全係我心情
⠀
「不敢回看
左顧右盼不自然的暗自喜歡
偷偷搭訕總沒完地坐立難安
試探說晚安 多空泛又心酸」
⠀
如果沒有主動，就沒有訊息；明知不是你，又總在第一時間望向手機，期待著你回家有無聊的時候，就能讓我陪你靜靜排遣寂寞，當兩個人都感覺寒冷時，不如讓我燃燒自己來照亮你的黑暗。多麼哀戚，但我確實願意把我的第三個願望偷偷許給你。
⠀
你沒有想過我那些舉動背後的糾結，你不曾幻想過和我相同的畫面，更沒有那些酸楚與確幸在每個相會的剎那。習慣了自嘲自己，感嘆了無盡等待的心情，抬頭看星星的人，可知道星星早已死去，而愛你的我，可知道這場愛情在還未萌芽就要荒蕪。
⠀
想笑想哭都太不自然，是緣份是哀悼也分不出來，或許打從一開始我就選錯了方向，而你終究不會看我一眼，卻還假裝遺憾。
⠀
只記得你的背影在黃昏時分被拉得好長好長，在只有你我的時光裡，能不能就此暫停，讓我一個人喜歡你，不必把你還給你真正該回去的地方，不必退居在這個地方，或從此消失在你的未來。
⠀
星星不會相遇，但始終遙望；我們不會在一起，縱然我曾是你的選擇，也不是你的答案。久候的光陰裡，你是我的燈火闌珊，我卻不是你的過盡千帆。早知如此，何必相識，又何須深情用意。

⠀

鐘意左個男仔 但本身自己學業都有啲忙 唔想就咁斷左個wts 但對方好似開始hea覆 唔知係我依賴左佢定點 會唔會只係幻覺 遲下佢都要番外國讀書 點樣可以進展落去 大家出過幾次街

分手後好驚深夜一個未訓既時間
今晚係第2晚
聽緊 丁噹既一個人不可能
從前是兩個人 兩個人多認真
一年後卻像兩個陌生人
只是我一個人 一個人不可能
不可能有多快樂我承認

佢地呢段朋友關係 係發生係同你一齊之前定之後先?
如果係之前 都幾難要佢為左你放棄朋友
我好明白呢種感覺 因為我都好大男人 佔有欲好強
同EX一開始個陣佢都仲有同男仔朋友出街睇戲
我表達既方法係2分埋怨8分關心
我有同佢講我唔鍾意你咁樣單獨出去 一班人我唔介意但單對單真係會唔開心
但你唔好阻止佢出去 因為咁樣只會反感
試下係其他地方對佢好D 令佢有少少咁多罪疚感
最重要係己所不欲 勿施於人
你唔想女朋友同男仔出街 你都唔好同女仔出街喇

三次咁密其實唔當你係朋友咁當你係咩
你試下唔好咁灰咁毒撚思想先
我明白你可能唔想有期望就唔會有失望
但你太過無自信 我係女仔都唔會對你信心
比D勇氣自己 將個關係再進一步 你得既!

你係未曾深愛已無情 定 分開左又依依不捨?

每當女朋友做左d唔合我意既事例如明明冇野做但係成日放左手機係一邊唔睇我wts 十幾分鐘先覆一次 病左都唔問下我有冇事 個時就會燥底係度話佢 又講悔氣說話。自己一個個時又成日亂諗野 個人好灰 又整到佢好唔開心 想放手但唔捨得

比人fd zone又好明顯的話
我會叫你放手 但你肯唔肯又捨唔捨得?
放棄一個人好難 如果唔得
不如平常心做住朋友先

我同佢既對話簡直好似十萬個為什麼咁
我問咩佢答咩 真係問咩佢都會答
但係係對話裏面會覺得佢唔係當我係朋友咁交流
我覺得咁樣傾法無咩意義 又好似煩到佢咁 然後我就已讀咗佢

有無了解過對方hea既原因?
會唔會同你一樣都忙緊學業呢?
首先你要諗清楚 LONG D 接唔接受到
LONG D我身邊朋友都幾對 暫時未見到有一對有好結果
唔係嚇你 而係LONG D 一定比普通關係辛苦好多付出要更多

如果無問題 你又想再發展落去
不彷比D明示個男仔啊 有D男仔會比較蠢
有時做女仔既可以比多少少SIGNAL對方
再唔係 你可以再主動D咁追返佢
2018年 女追男都係一件好普通既事

但就係佢成日遲覆搞到我卻哂步
佢搵完我呻 鼓勵完佢 我咪開吓新話題
但通常之後都無乜回訊
咁仲係唔係攝時間

首先我假設左你女朋友只係性格咁樣
其實佢都有D男仔性格唔知你覺唔覺
因為好多細節位都比較對你唔上心
如果你好執著呢D位 係會容易D唔開心

不過你都應該要諗下燥底同悔氣說話應唔應該講
每個人都有負面情緒 明白係因為佢搞到你唔開心
你係應該分享 話佢知你諗法係咩
對我黎講 悔氣說話比燥底更俱殺傷力
因為講親發悔氣個D說話都一定好難聽
對方只會覺得難受

我係個種只要唔關帽事一定唔會建意你放手
好多時候一段關係入面需要好多磨合
磨合係一件好花時間同心機既事
如果你肯好好咁反映返你心事比女朋友知
已經係改變左好多
不過千其唔好要佢一時三刻改哂全部野
一步一步黎 搵一個大家都覺得舒服既距離好緊要

依家要做既第一件事 係應該調整好自己心態
唔好再灰再一個人亂諗野
呢一刻佢重係女朋友 應該做既係點對佢好
而唔係諗埋D無謂野!

日日同個女仔wtsapp，但佢有男友，當我係朋友only
但佢應我機時，我會開心，唔應機時，我會好忟
好難move on

鐘意左個唔應該鐘意既人 或者應該話我鐘意既我幻想中既佢

你有無試過引/誘導佢問返你問題

舉個例
你: 你有無想去邊到旅行啊
佢: 有啊日本咁囉
你: <日本我普通咋,不過有D地方想去既>

我唔係太識講個重點係邊 大概係留有D位比佢可以發問到你問題
或者係講少少引子令佢會有好奇問你問題咁

甚至佢唔問 你都可以借D意發表下自己意見
睇下佢會唔會有反應 再慢慢咁發掘返個其他題話

Thx 但係已經同佢講左大家冷靜下諗下各自既問題 。自己份人好心急 成日明知唔岩都衝口而出

命裡有時終須有
命裡無時莫強求

到你強求到個時
已經失去當年價值
但都叫對自己人生有個交待

都係個句 就算我話你聽係搵你攝時間
咁樣重唔重要先? 你係唔係唔會再理佢?
我相信唔會 既然係咁
不如改變自己諗法

遲覆總好過唔覆 雖然有D有事鍾無艷 無事夏迎春
既然係咁個重點我覺得應該放係你可以同佢相處個段時間
如果係要呻先搵你的話 你就要把握好個段時間
個段時間入面點樣去關心佢點樣去開解佢好重要
如果你想再進一步關係 有時可以借D意叫下佢出黎食飯咁樣
你覺得太OVER 就試下傾電話呢D
比佢依賴你唔係一件壞事黎

我私心一D講
如果個女仔淨係同你講錢
呢D女要黎做咩?

發生咩事 ?

前者

放手啦
我覺得人地有男朋友就唔好再搞人地
你都知人地對你係朋友 何必再中個頭埋去
如果呢刻唔可以全部放低 就一D一D咁黎
最少你自己要忍住唔好再覆佢咁多咁密
如果你覺得朋友都唔想做會更容易
講清楚 block左佢 玩失蹤 個女仔都應該會明白

SORRY巴打 我比較接受唔到呢方面既事
希望你明白 我知道你明我講咩
只係無個個決心去做 但無結果既事 少做少錯

愛唔愛一個人好難控制 如果傷害唔到第3個人既情況下
試下有無機會

不過我睇都大機會係會傷害到第3個人
正正經經搵個好女仔 總好俾比自己沈淪係呢段幻想又無結果既愛入面

等緊一個女仔同佢男朋友分手
佢地係異地戀 我唔相信異地戀可以開花結果

有個方法可以比你參下我

我以前一發脾氣都會好似你咁好多說話都沖口而出
我既做法係 知道自己好燥好炆個陣
就會將個刻想同對方講既說話打落備忘錄到
等自己下左火或者冷靜之後再睇下自己個段野
會可以避免到自己禍從口出

你同佢講咗冷靜下咋嘛 咁你都可以去搵人地道歉
唔好等人地真係冷靜都無感覺先黎後悔啊

人生可以話好短暫 又可以話好漫長
timing係一件好重要既因素 點都好
做人最緊要自己開心又唔會傷害到人先最緊要

感激 希望佢會再比機會我 不竟自己太不成熟了

你有無試過? 定係連試既機會都無?

呢個諗法雖然有d仆街又有d傻
不過如果你係無挑撥離間人地既前題下
我都可以撐你呢個諗法

要等人地分手真係好辛苦
你唔知要等幾耐 如果分手又一定會有人傷心
不過叫你放棄都好難
我唔會幫你打氣叫人地快d分手架
只可以叫你加油~
希望你明白啦

唔洗抱感激 我只係一個路人
我相信每個人都經歷過唔成熟呢個過程
自己知道問題 了解自己性格已經比好多人叻
快D去搵返人啦 誠意同真心會令你打動佢架

明既 巴打 多謝 我唔會挑撥離間既

等我狗d先

祝你快d搵到第2個目標 唔洗等人又唔洗有人傷心
winwin雙贏

好撚唔開心呀
男朋友打機勁過我

做咩要搵我媽媽

你係真心嬲定花槍mode啊

我真係嬲
之前嬲咗佢成日

係呢一刻我只想做更好的自己

咁如果佢讓你 你都唔會開心架啵
既然係咁 有無諗下方法超越佢?

呢個想法係最好的
支持你

我盡咗力架啦
都係唔得
之前真係超越咗佢 依家比佢爬番轉頭

試緊 因為放棄唔到
我做唔到迫自己放低
會諗起就會諗起
我唔會話要堅持定放棄
或者某日我遇到新對象會放棄到
或者某日我可以同佢拉近到距離
聽天由命

苦苦堅持經已沒意思

既然佢得 你都一樣可以得!
你可以問下佢點解可以咁強
係佢身上學習架嘛

我同佢用唔同deck dllm佢唔識用我個套 我都唔識用佢個套

友情問題
朋友一開始左拍拖 完全活在佢同男朋友既世界 同佢已經開始冇咩話題 已經唔知可以講咩 就算講完又seen 中同黎 好fd
學業問題
岩岩開左sem 已經feel到好攰 要走出comfort zone真係好難 自己本身唔係social開嘅人
感情問題
分手半年 放唔低ex 覺得自己一直走唔出去 每日都會諗起佢
點解我咁廢

你好多野都明白亦都知道要點做

如果你都信命運 就裝備好自己
隨時咁準備好迎接適合你既那個他

睇多d唔同人點玩自己套deck
諗下人地每一步點解要咁做
分析下佢呢步咁做有咩影響
卡牌game 每一步都影響緊成個戰局
一定要將miss play減到最低
最後多d拖啊婆過馬路 rng都係卡game重要一環

呢個真
講得出嚟都知點

係啊屌 你好勁 真係差一下就贏 出錯牌真係好撚大獲
打開咩機
屌唉

對愛情每個人對待都唔同
如果你當佢係好重要既朋友
不如尊重下佢呢刻係男朋友世界
因為我覺得你要佢係你同男朋友之間選擇
佢都係會選擇男朋友

走出comfort zone係遲早既事
到你出黎做野個陣都一定要面對
既然依家有咁好機會比你練習
不如對自己有自信d啊
多一個朋友點都係一件好事

放唔低就唔好放
將佢好好咁保存係心入面某一個位置
得閒有時間去見多d人 見多d自己未遇過既事
你會發現呢個世界好大 重有好多地方等緊你發掘
重有好多人等緊你相遇

所以話 be a better me好緊要啊
要努力啊你地

說易難行嘛

慢慢黎啦 一定會守得雲開見月明

我都咁話

比你講中哂 但個心好爭扎 每次想忘記又忍唔住揾翻佢 唉

LOL only

爐石無玩兩年
但keep住有睇比賽同k神d片

所以你一定多d睇唔同人玩
學人地d判斷定思維方式好緊要

好似唔係好關事
但都想送隻歌比你

我份人無乜logic

試下將呢份感覺去做其他野
我寧願你搞d無男朋友既女仔總好過想搞散人地

新歌喎好似

我d fd叫我玩爐石

我剛剛先發現 你係咪玩緊我

咩玩緊你

我好撚蠢

你唔係個個未曾深愛而無情咩
但係你又話同男朋友打機唔開心
咁即係點啊

你認錯人了。。。。。我係打機廢而唔開心。。

點都好啦 你想搵人傾計我都可以陪你

yes！

夜已深了 聽日繼續 晚安

我瞓了 樓豬都早啲瞓

原來你都咁早瞓

我明呀 我都唔想大家變成賤人 但發現要忘記一個人真係好難好難 btw其實我係藍絲 每次暗戀一個人都會好長時間 但每次都唔會有結果

我想轉嫁
不過只係想係政府入面轉
講真我GRAD左幾年
而家先出返黎
其實我怕落後人太多
我個上司做埋今年就退休
唔知新黎既上司會係點
同埋我對而家做既野開始覺得反感
覺得做埋D冇意義既野
永冇ENDING
愈做愈頹愈做愈唔知自己做緊D咩
相反我有份PART TIME我覺得好有意義
起碼可以次次清
場SHOW一完大家就收工個下好滿足

其實我應該唔會追返佢嫁啦
雖然都叫半和平咁散
但我同佢已經冇再有任何CONTACT
佢亦都唔會搵我
同埋大家返工同住既地方係一東一西
更加唔會撞到
所以同佢應該係冇乜可能
我而家可以做既係睇返我同佢以前既相
同埋係另外部電話MARK住我同佢一齊既日數

唔知點解自從同佢散左之後
開始對身邊既野完全唔起勁
完全冇乜心機
本身工作不如意也好，轉工失敗也好
最起碼既我身邊仲有佢
點辛苦點難受都好
起碼都叫有個人比我去掛
本身好多野我都有哂PLANNING (轉工加人工，儲錢，結婚，組織家庭)
但而家仿佛都離我愈黎愈遠
好多野都唔係自己控制到
而家既我可以話唔知做乜9

唔知呢D係咪叫人生既低谷呢?
呢個難關
我真係唔知點去面對點去處理

多謝巴打咁有心覆
但願如此

係啊因為要返工

SORRY唔知道

其實我成日都同人講包括自己 忘記唔到就唔好忘記
忘記從來都係不知不覺間咁忘記
你唔記得帶銀包出街 唔通係你專登忘記左架咩?
所以我唔覺得忘記一個人要掛左口邊念在心裹
去搵一D自己未做過既野 發掘一D新興趣會更好

暗戀緊係無結果啦! 當然有D人暗暗下會有
但我自己就未試過會暗出火花
對我黎講 暗戀只存在於一開始唔確定係唔係鍾意個個人之前
知道自己鍾意人地之後 就要去明示暗示甚至追對方
咁你先會有結果 唔好再等個天跌條金落黎比你喇
自己去搵呢條金啦!

同一個知己拍拖，散左，友情愛情同時失去，完

鐘意咗個有男朋友既人
對方又同我有少少噯昧
佢應承比我等佢
但真係好辛苦 但真係好鐘意佢

係唔係人生低谷我唔知道
大概呢一刻你有D迷茫有D失落有D唔習慣
事業上既事 其實你自己都比左答案自己
或者你好驚轉工要重新黎過
但如果係我做一份自己唔鍾意既工
我真係寧願選擇由0再開始過
試諗下一日有8個鐘要對住自己唔喜歡既事係幾辛苦
不過事業上既事真係好睇個人際遇
你堅持又可能係一件好事黎

唔知道你對個EX仲有無感情
見你仲KEEP住D相同MARK住日數
其實你都仲唔捨得
不過或者係因為呢刻你唔習慣自己一個人生活
但如果有一刻你發現自己真心仲愛對方 追返人地都唔係一件壞事

頹廢黎講 其實反映咗你對呢段感情既依賴
先唔講你有幾愛佢
你自己都識講 幾辛苦都好 都會有人俾比你掛住
成為你既精神寄託
呢一刻 你失去左呢份寄託 一時三刻
你好似霎時間無左個份依賴
正如你會為左段感情去PLAN好自己既事業
你有個理由俾自己發奮 但依家你乜都無哂再無理由無目標
你先無左個份沖勁
去搵過一份寄託 最直接最簡單就係為屋企人
為自己努力 你唔知道將來份工或者對來要面對既人需要你有咩準備
既然係咁 不如依家比自己一D目標去完成
重新開始為自己出發 而唔係再為左邊個

我相信好多人都對你有期望
希望你可以明白人生低谷只係一個名詞
最重要既係你點樣重新振作
擺脫負能量 活出返為自己而努力既生活

唔洗多謝我
希望你會有下文 到時你再話我知當係答謝我

呢個說話好傻豬
你鬧埋自己媽咪 婆婆 同 麻麻架嘛

最多都只可以話 某D女人係雞!

但我就覺得 只係有D女仔唔懂得潔身自愛
又或者係迷茫個時候 用另一種自賤去換取快樂

散左咋嘛 又唔係死咗
比D時間大家冷靜下 進步下 改善下自己
或者明年今日比個機會你地相遇返
到時又可以再續前緣呢

我就咁聽你幾句說話
第一個感覺係 個女仔都有D自私
有少少係利用緊你鍾意佢呢個點黎牽制住你
我媽曾經講過 我都覺得係既觀點:
女仔總喜歡有男仔圍住自己
因為係對自己一種既認同感

始終唔知道個女仔係咩心態對你
當然同佢相處個個係你 佢點對你
我諗你大概心中有數

不過真係唔好意思
我個人真係唔鼓吹去等人地散呢個行為
如果你仲有得選擇 請你諗清楚係唔係要用呢D時間去等一個人
不如俾個機會自己 去接受下其他人
呢個世界咁多女仔 唔會淨係得佢一個值得你去愛

唔緊要 你鍾意點稱呼都係閣下選擇黎

推一推

性格好易炆，脾氣對住錫自己既人就好臭。
今日女朋友同我講，佢琴晚喊係因為覺得無辦法改變到我依個性格
我次次都叫自己要好聲好氣講野，但一炆又咩都拋諸腦後
好驚佢會咁樣唔同我一齊

我都俾EX同啊媽話過我好多次
同埋自己都明白好易對親人發脾氣
一怒之下講同做既事往往都係最傷人
而我最後算係解決到既方法有兩個 應該話係一個

就係停一停諗一諗
我都好明白有D太嬲太唔開心真係控制唔到
唯做到既 我就係會係講之前迫自己諗一諗
呢個句說話講出黎有無意思呢?
如果係傷害到佢既有無必要講?
因為我每次發完脾氣搞嬲完個EX
我都會死死地氣咁求佢原諒
過程好辛苦 好麻煩 與其係咁
不如果避免左個句說話
會唔會重好呢
做男人有時要"GOOD"一聲吞左道氣

女朋友好 朋友好 屋企人好
無人天生出黎係為左受你氣
逆地而處 站係人地個角度諗下點解佢地要受你氣
既然係因為佢地願意為你負擔負面情緒
你又應唔應該濫用左佢地對你既包容忍讓呢?

有時候停一停諗一諗 個結果真係一念天堂一念地獄
要好好珍惜個位肯受你氣既女朋友

就係因為我令佢受太多氣
而家佢再冇愛我嘅理由
真係好想一覺瞓完以後都醒唔到

雖然我唔係客服 但都想下你 重有無野幫到你

我自己有個諗法係 對方無男朋友個陣
只要係唔損人害己既事都可以試下做
分開左唔代表以後都無結果
或者係呢段時間 你要改變自己
做一D事去表現比佢睇你改變左
適當既時候去講一D你100%可以兌現既承諾
無論點都好 你頹廢唔會改變到事實
你唔振作唔改變 無人會可憐你架

佢已經封鎖哂我所有野
sd野比佢都唔會再睇
巴打你啲鼓勵係真係好
但我知道你點比希望我 佢都唔會再返黎身邊
我一直都希望佢會返黎 但一切都只不過係比假希望自己

唉唉唉 好後悔 放唔低 之前已經做過死狗都挽回唔到 或者同知己拍拖一開始就係一個錯誤既決定

巴打講得好岩，真係無人老馮要分擔埋你既負能量
我會學習下用你個方法，有時講太多傷人既說話最後傷害最深既可能係自己

但係我真係好鐘意佢
咁大個仔揾咗咁耐終於比我揾到個soul mate 點解

同男朋友打機 成隊人都feed緊 我掛住同佢講電話比人殺左 之後成組死左 佢就係咁話我 我好唔開心一野收左佢線 佢都話買左禮物比我 但係我想要既唔係佢份禮物 佢點解可以為左知遊戲對我大叫

i know that feel sis
其實好多時打機都唔係因為鍾意隻game
只係想陪佢玩 有時玩得好差 比佢話兩句真係好想喊

我岩岩比佢鬧完都有喊 覺得好委屈

我都試過有你呢個諗法
曾經覺得自己愛錯人
但ex話咁樣講好自私
我先知呢句說話有幾錯
如果係錯誤 即係推翻哂你地之間既回憶
否定哂你地之間既愛啊

所以唔好再咁諗喇
如果呢刻放唔低 就放埋一面先

如果仲有一絲機會都唔好放棄啊

經一事長一智
我都唔想你受傷 亦都唔想你傷害到人地
記住好好控制自己情緒
下次試下想鬧佢個陣 變做錫佢一啖

其實你都做得好好
可能你都明 男仔打緊機個陣係無性
老豆老母姓乜都唔知
你或者可以試下同佢打機個陣要當朋友咁相處
咁樣可能大家會舒服啲

啱啱被分手
講到尾就係唔想同我行落去 唔夠愛

希望你嘅想死係講下笑
生命入面會遇到好多人
咁樣結束生命絕對係錯誤架！

只係佢唔懂得珍惜你
而唔係你唔好啊明唔明白

如果佢BLOCK哂你既 咁暫時唔好搵人地住都正確既

不過換個方式咁講
你都應該要係呢段時間到準備好自己
去進修下好 去搵一D新興趣好
改變下自己唔好既性格

過多一排 如果重念念不忘
你又覺得自已有所改變
都可以試下用其他方法搵下佢

負面解決唔到你想佢返黎你身邊
仲係愛人既 就振作起黎啦!

放心我唔會去死
被分咗手兩個半星期
每日都仲好掛住佢 好想搵佢
好想同佢講我每日過成點
好想知道佢每日都過得好
每日都諗係一齊嘅回憶
不過一切都已成過去了

long d 係外國做緊頹廢摺毒
除左返學之外都唔會出去
男朋友好忙 而佢想做同做緊既野 都唔應該拍拖
一黎會分心 二黎每日都好忙仲要抽時間陪我
覺得自已好阻住佢 每次都係等佢搵我先敢覆佢
佢講過好多次 唔會覺得我煩 叫我多啲搵佢
好完 其實我都係唔敢搵
有意沒意咁樣講啲好難聽既說話 想佢放棄我
等佢可以專心做佢想做既野
其實好唔捨得 好唔想咁 但我真係覺得自已好阻定

其實好多野想同佢講 但唔敢講搵佢

我同你角色調轉左
講分手係我
但我每日都好似你咁掛住佢
好想知佢過得好唔好
有無唔開心 仲成日諗起同佢去旅行既時光
連發夢都成日夢到佢

我依家就會將呢D回憶變成我動力
每日我都想過得有意思有價值
希望他朝有日有緣的話可以再會

唔知道你有無搵返佢 或者呢一刻雙方都要D時間先
過去既事就由過去既人面對
而你應該要努力咁面對現在啊

你有無諗過自己係你男朋友既支柱同動力?
就咁睇 你男朋友好需要你係佢身邊
即使係LONG D都好 佢都一直鼓勵你搵佢
因為佢知道你都怕你所講個種擔心

我自己覺得你唔好諗到成件事咁辛苦先
男朋友都無埋怨過你煩 何必要咁諗自己呢
如果單純係想佢專心就放棄段感情
你覺唔覺得自己有D自私呢

同你一齊唔係需要大家一直付出好多時間
而係雙方付出緊個種真心
互相支持鼓勵先係呢一刻你地最需要既野
所以佢要專心唔代表唔可以同你一直行落去

唔好再咁諗自己了 對男朋友公平D
你都愛佢架嘛係唔係
所以要撐落去 成為佢既支柱動力之餘
你都要努力啊

我同你做個rehearsal先?
有咩想講啊

有搵過佢 我知唔應該繼續拖拉 但控制唔到自己
我知佢對我仲有感情 之前試過留佢
佢有心軟過話可以再諗下仲可唔可以一齊
但最後佢真係好決絕咁話佢同唔到我行落去
我唔應該有希望 一早應該知依個結局

佢話變哂 所有野都變哂
仲要以我所知應該已經有人追緊佢
啱啱被分左差唔多一個月
晚晚都瞓得唔好
真係有諗過放棄所有野 咁辛苦為乜

我個EX都同我講左叫我唔好等佢
我都一樣控制唔到自己 做上面講既事 即使今日都仲係

不過我心態就係 可能短時間之內都唔會再一齊返
但呢段時間一定唔可以頹落去 因為無人會黎可憐自己
仲影響到工作 朋友 屋企人 與其係咁
不如努力D咁活好每一日

唔應該因為有希望所以堅持
而係堅持先會有希望
我會繼續努力落去架
希望你都可以好似我咁 唔好再頹落去了!

佢咁決絕的話 你有兩條路行
堅持落去 但係要振作地堅持個隻
如果你仲咁愛佢 就慢慢等落去
全部野變哂 你都可以變
或者有日會再一齊返重新開始架嘛

第二係尊重佢既決定
比個時限自己SAD一陣 千其唔可以絕對唔可以比自己沈淪落去啊
痛呢種感覺會上癮 好似自己係悲劇主角呢種身份會令人唔想振作
係一件好危險既事
所以比自己唔開心一排 就要重新生活

講到尾 選擇邊樣都好
都唔好俾自己繼續唔開心落去
負能量唔會改善到你現況
男人跌低咗就咋咋林起返身 再黎過

多謝巴打
我唔知仲要幾耐先可以好似你咁識諗
我依家係如果有野做或者同朋友一齊就會好啲
但朋友都唔可以一直陪你
一自己一個既時候又頹到咩都唔想做

我都有同佢講我想等佢
但我知佢都應該唔會返黎

我仲有一絲希望係因為我知佢都仲緊張我
某程度上佢都仲想同我一齊
但佢知道佢同我一齊只係個刻覺得開心
而佢發現依種愛唔足夠令佢可以同我走人生嘅路
佢覺得佢俾唔到我想要嘅野我
所以佢決定離開

而家有野都要扮冇野
仲有好多野要去完成
第一次就跌得咁傷 真係好心痛

如果太辛苦可以搵D朋友出黎傾下
飲兩杯啤酒講多兩句咪喊出黎
大家都係人黎 有血有肉
舒發左出黎唔好谷住谷住

我第一次都用左9個月去MOVE ON
係刻骨銘心D 記住呢種感覺
下次就唔會再重復犯錯

女朋友大過我5年
佢成日逼我婚了
我知佢係半講笑半認真咁講
但係心入面好唔舒服
因為我仲返緊學
雖然仲有半年就grad

但係佢做到咁絕 當夜晚一個人嘅時候就會係到諗
點解我當初唔好好咁珍惜

你兩個都好傻

曾經我都覺得自己俾幸福EX
後來先知道 原來簡單咁我既一個陪伴已經好足夠
有時候男仔會扮哂偉大咁覺得自己比唔到幸福你就分手
某程度上係因為佢唔識諗 (唔係因為淡左/有第3者)
佢令我諗起第一次拍拖既自己 同佢諗法好似 做既野都好似

諗諗下 成件事你就好似我既COPY版咁
搞到我好難中立D咁分享感覺

你要諗清楚自己想點 如果想一齊返
我覺得冷靜一排先 等大家諗清楚
機會我諗就一半一半

如果你想到此為止都唔算係一件壞事
快D放低 或者會搵到一個懂得珍惜你既人

你唔洗一定要好似我咁
呢刻我都未必係識諗
只係做一D我覺得應該做既事而已

你講既逼婚會唔會只係想用黎鼓勵你要上進D

我諗你女朋友既然諗得想結婚
都唔會傻到要你一GRAD就結
最少都有個基本經濟基礎先

我估大概你女朋友都係想你比心機D讀書
將來又比心機D搵工先咁講姐

後悔 我都好後悔我咁對兩個EX

我自問都係一個大仆街 雖然兩次都唔關第三者事
但兩次我都親手摧毀咗段感情
而兩次我都好後悔 對方都無再比機會我

今次我都好後悔 好憎自己個晚點解要講出口
會諗好多如果 諗好多過去既錯

不過有時候就係咁 做錯就做錯
大概我將後悔變成提醒自己要點做
唔好比自己再後悔落去
雖然係自己唔珍惜 但再怪責自己都係無補於事

唔好再沈迷係個種內悔感覺入面 比個時限自己走返出黎啦

近排朋友介紹左個A0女仔 第一次見佢已經鍾意左佢 有wts snapchat 但係佢隔12個鐘先覆一次 有時仲要覆得好Hea 我朋友都直接問佢覺得我點 佢話我幾好但係佢唔想拍拖住 係咪我太心急？

Miss左你唔好意思

如果你要堅持咁等
真係要食得鹹魚抵得渴
仲要話比人知都無乜人支持你

我私心啲祝你快啲搵到第二個
唔洗等人地散又搵到soul mate

唉我覺得佢已經諗得好清楚
唔係佢覺得佢俾唔到幸福我
而係佢發現佢唔夠鍾意我
佢仲會覺得同我一齊開心
但開心唔代表佢想同我行落去
唔知幾時開始佢發現我唔會係個個佢想一直守護嘅人
佢發現佢唔再想同我構築未來
佢唔再想係依段關係作出承諾
或者係佢變咗 已經唔愛
或者佢從來無認真愛過

可能我真係好傻
我仲想佢有日可以俾多個機會大家
我仲想等佢

我好努力令生活重回正軌
但我好似已經唔記得咗識佢之前日子係點過
究竟我以前一個人個時得閒嘅時候係做咩

我下個禮拜生日
佢講過會同我一齊過 最後都係離開咗
我打算可能自己一個去個兩日一夜嘅短trip

個女仔咁講可能真係未想拍拖住
即使12個鐘先覆都好
KEEP住有個聯絡係到先
依家做住朋友慢慢黎

唔傻啊 咁你真係愛佢架嘛
佢又真係對過你好 你地開心既日子係真架嘛
放手唔到真認認真真咁等下
因為我都等緊個EX

有時候都唔洗太刻意要自己重回正軌
我都係有一日突然諗諗下覺得頹落去係無補於事
先有返沖勁生活落去 為佢為自己而努力

今個星期日佢就生日
我尋晚都去左打左份小禮物 我知道短時間之內唔會再見到佢
但我都忍唔住 當係暫時放住係到先
不過到星期日 我都好驚自己會亂諗野

我都支持你出去散下心 見多D人見多D呢個世界會好好多
不過記得注意返人身安全

經過今次我都會學識
唔好再做啲野令到一個人由好愛你去到對你冇哂希望 冇哂愛你嘅理由
呢一次我真係深深咁學識
你問我仲愛唔愛
我好愛
但一切都改變唔到
多謝巴打一路都好正面
你叫我一時三刻唔諗 唔掛住真係完全冇可能
但學你咁講 下次見到嘅時候
如果比佢見到我仲頹緊嗰樣
我估佢都會覺得當初冇做錯呢個決定

慢慢黎 我係唔想你會踩入左個深淵入面
負面情緒唔改變 會愈踩愈深
呢刻仲好掛住佢 即管掛住 即管諗佢
只要當你諗起佢 掛住佢個時
唔再係感覺到心酸而係有種好似剛剛追緊佢個陣個種心跳感覺
我諗到時你就唔會咁頹 會有小小既興奮感覺

希望我同你都得真係到教訓
唔會再咁樣對一個愛自己 自己又愛佢既人

巴打我同你唔同
你係講分手嗰個 你追返佢嘅機會大啲
但我係佢對我已經死左條心 仲要唔會再有機會
我都希望你可以追得返佢 得嘅話你一定要好好咁珍惜同維持段關係呀

巴打你分咗手幾耐？
唉但我自己都覺得自己傻
明明應該move on
但係到等一個你明知佢唔會返黎嘅人

你試下倒轉諗 你係條仔都唔想有人煩自己女朋友啦

咁由佢啦 只係好少feel到交心感覺啫

機會唔係話無 但就好細
佢都叫我唔好等佢
不過都無可能話唔等就等
點都好 我都會努力

如果可以一齊返 我一定會知道點做了

今日一個月

點解我咁難追返佢 其中一個原因係因為聖誕正日講分手

其實我唔知傻 我都一直話自己係仆街
同人講分手既係自己 追返人既又係自己
好似玩人地咁

所以我覺得你等都唔算係傻
因為個份感情唔係話放低就放低

好 thx 咁唔追問了

我都希望佢有一日會好似你咁搵返我 會後悔依個決定
仲記得最後一次佢走得好決絕
我卑微到扯住佢衫角叫佢唔好走 陪多我一陣
俾佢鬧鳩我然後掉低我一個係車站到喊
自己都覺得醜

唔好咁多心
好好地咁對依家呢個女朋友了

我係男都覺得佢咁做有啲差
你今次係得返埋一齊
下次佢都可能會一樣咁對你
我就係成日都發埋啲細路仔脾氣 最後佢都離我而去

我每次諗返起個晚講個幾句說話
我都好想穿越時空返去一拳打撚死個陣既自己

我個人就覺得人會變
變好變壞唔試過都唔知
如果承受得起個結果
比次機會對方 都同樣比次機會自己

我已經求過佢好多次 佢都係話我地冇可能 冇將來
佢話分開嗰時如果我唔chur得佢咁勁應該會好啲

既然都開到聲 不如等多排再睇下點啦
我諗最少都過多一至兩個月
辛苦就辛苦D 但太CHUR真係會好辛苦
又或者咁講 佢都唔知道自己想點個陣
你迫佢 佢都比唔到答案你

佢最後都同我講 我地冇可能 佢變左 大家都變左
同埋我估可能而家又有人追佢/想再認識下個世界 同我一齊好似困住佢咁 所以我都feel到其實佢一啲留戀都冇
可能真係好似佢咁講性格唔啱啦
但呢兩年我真係過得非常非常開心

最少知道依家既佢唔再想依家既你一齊
但世事既野話唔埋既
將來大家都再改變個陣可能又會有新火花呢

我嘅煩惱就係無感情煩惱

有無反思過係咩原因 ?

ching
謝謝你

我最放唔到係知佢對我仲有feel
咁樣拖拖拉拉真係好辛苦
個晚我忍唔手send咗千字文俾佢
佢又真係覆我 佢話點解佢咁忍心鬧走我
因為佢仲care佢唔想見到我係到喊然後佢咩都做唔到
但或者淨係鍾意係唔夠 佢嘅未來無預過我

佢話想做返朋友 但要俾啲時間大家
我同自己講 要好好振作
起碼真係做返朋友嘅仲keep到個聯絡係到
到時要俾佢見到我嘅好
希望佢仲會掛住我
希望佢會後悔無俾到機會大家

但知易行難

我次次上車走
男朋友都會頭也不回就走 （望都無望過我上車）

試過我落車，佢坐去下個站
佢都唔會望住我落車 寧願望第度

係我諗多咗定正常 ？
得我依依不捨咁回頭望佢

利申：真絲

其實都係自己蠢自己戇鳩，信鳩錯人。最後個女仔同我沉個男仔岀街，到個刻我先知。但明明條女手頭大把仔又話唔再鐘意我沉個位。
俾佢play9 me

講真到時佢都可能同第二個一齊了
呢啲假希望諗得多好似仲辛苦

另一半對我好好但係佢心入面除咗我有第二個女仔嘅存在 唔知佢對呢個女仔係純粹朋友定仲鍾意佢 宜家好想分手但係佢一定唔肯 因為初初一齊已經散過次但佢挽回先一齊返
但重點係我仲愛佢 前行後退都錯

入到u就一直都好唔開心 ， 月頭拍拖月尾散，上莊又點，根本同人唔熟。中同又冇，大同又冇，個人好累好辛苦

今晚晏左返屋企 返到去再覆大家

same here

佢愛你，你愛佢
仲分咩手呢

即係佢入面有兩個女人嘅存在

即係佢心入面有兩個女人嘅存在

一齊傾下好冇？？ 你點樣

10月同ex分手 大家一齊左5年
分手原因係佢想要返岩岩一齊個時既日子
每日有講有笑 咩都搵對方
上到大學 佢識左好多新朋友 而且佢係貪玩既人
經常都同佢班同學一齊 自然少左時間一齊
我從來都無埋怨 我無所謂 唔好玩過火就OK
我地可以去既地方都去得7788 做既野都唔多
好自然地生活開始變得有少少悶
但係我唔介意 一黎我係比較悶既人 習慣哂
二黎我明白真正既伴侶係無論遇到咩事都會一齊
一齊面對 一齊解決 一齊共患難
可能我比較早熟 我一早認定左 我大個要同佢結婚
但係依個花花世界真係太吸引 佢無信心一齊咁耐
之前我地既生活都有嘈交 然後和好 再嘈再和好
正正因為我知自己做錯既野實在太多
所以我點都無諗過要放棄你 我要補償比你照顧你
可惜你都係想要返以前既生活
但係人係會變 會長大 會成熟 會改變想法
我只係想同你過安穩既日子 過多幾年
買樓 結婚 生小朋友 係咁多
返黎啦 求下你

樓主你好

啱啱被分手
上到大學原來真係乜都會變

一模一樣

我好想同其他人拍拖分散注意力，但自己根本冇能力識人。。。。

same
我唔想同其他人一齊
我只想同返佢一齊
但佢想識多啲人 覺得我地性格唔啱

唔洗多謝我 希望有日會聽到你地結婚既喜訊

當初講過唔會比大學呢關卡住

真心覺得佢似係迷茫緊
咁當然仲有機會係利用緊你對佢既愛
不過係點 其實你自己都FEEL到

佢肯同你朋友 你都應該普通心咁面對
你一定要振作 一個女仔最靚最吸引人個刻
一定係自信滿面 容光煥發個陣
你一定能夠以一個新姿態再出現係佢面前架

人會變 佢想玩 我想穩定
我一直都以我地將來為目標
佢想而家識多啲玩多啲

唔洗利申 基本上連假膠我都會認真覆

呢樣係小事黎 就我經驗而言
有D人會好介意呢樣野 有D人就一D都唔介意
我EX同你男朋友一樣唔會回頭
開頭都有你咁既擔心
之後我問佢點解唔回頭
佢話成日都見架啦 唔差在個小小嘛
個次之後我就無再理佢回唔回頭
因為真係一D好細節既地方

如果你男朋友本身就唔係細心個隻
呢D情況真係好平常
你咁介意其實可以同佢反映下
佢肯改就改 唔肯就由佢啦
無必要係呢個咁細微既位去叼難佢

有D女人鍾意同人爭
到頭來可能無愛過個男仔
如果我係你 我會比心機去追個男仔返黎
大前題係你鍾意個男仔 唔想佢受傷
如果你純粹想爭贏個女仔
咁我會叫你放手 做左既掛你同個個女仔無分別

講真可能到時又同返你一齊呢
記住 你今日既努力唔單止為左佢
仲係為左你自己 如果你連自己都唔愛 點樣去愛人

呢個女仔既存在係已經有行動
定係純粹心入面掛住/鍾意咗第二個?

點解會無大同啊?
唔岩傾定係點?
有無試過出去JOIN下D社區活動
幫到人又識到朋友

我好掛住你 你又知唔知
但係所有野都已經冇可能啦
而家你眼中我諗我已經咩都唔係啦

完全唔明女朋友諗緊咩，分唔清佢邊句係講真邊句係假
成日都好想見到佢，但佢就好似成日都唔想見我
就例如我知道佢今日放假，我琴日就問佢今晚食唔食飯，佢就話唔好啦，好攰要休息下。到左今晚
佢:收工未
我:就收
佢:搭幾點船
我:七點九，今晚一陣食？
佢:唔啦，攤左係床
我:一陣買野俾你食？
佢:唔啦，好飽
我:好吧
一諗返香港又係食m記kfc，就諗住痴埋人地個員工餐食埋先走
我:食埋先返香港
佢:。
佢:咁好啦
我:。。。定你想一齊食
佢:唔係呀
我:
佢:諗住俾你驚喜你tim
我:一齊食啦，我九點鐘返到
佢:唔啦，我訓教算
最後打左俾佢，佢都係話唔出唔好唔洗由佢。。。
果時已經叫個同事走左，冇得痴人食飯，見到趕唔切班船就係canteen食個麵包發陣呆，結果下一班船都趕唔切。

如果可以見到佢既話我幾點飛過佢搵佢都冇問題，到底係我太上心定係佢玩弄緊我？一齊左三個月，好辛苦。

有時候愛情會令人充滿幢境
對未來有太多過份既幻想
唔係話你認定佢係結婚目標唔正確
而係你可能將要過多3 5 7年後發生既事
推前左要呢一刻就開始
將未來生活個種壓力有意無意咁套左落呢刻既生活到

激情退卻係難以避免
我見你話自己做錯好多野
如果呢刻仲想追佢返黎
你一定要比到新鮮感佢
轉一轉自己形象係最簡單
或者去做一D以前唔肯/唔會做既野去氹下佢
再唔係搵返你一開始既回憶(可以係歌,可以係個地方,可以係一個物件)

幫佢幫你自己搵返當初一齊既感動
5年入面你地一定有好多回憶
我知道你仲有機會架 唔好放棄 堅持落去

你好啊

你唔講佢知 佢一定唔知

凡事都有可能 只要你相信就一定有機會發生

你諗你自己係佢眼中係點 咁你有無問佢係點諗?

我就係咁似係你女朋友有心事多D
會唔會試下深入D關心左佢先好D
我覺得呢件係需要注意 但佢心入面好似有D說話/想法苦惱緊咁
你應該要幫一幫佢 如果佢好抗拒話你知 就多D陪下佢
佢口講唔洗你陪 但女人都係口是心非多
唔好等人地開到口先做 主動小小會好D

同佢一齊左幾次 但我都唔珍惜 每次都令佢好難受 佢離開左我先知其實我真係好中意佢 分左手之後都有約過佢見面幾次 佢問我如果佢有男朋友會點 但我個陣答佢我可以點 之後我問佢我仲有冇機會 佢話有不過冇咁快住 到左而家佢拍左拖 我先明佢點解咁問我 而家我得到報應 依幾日都頹到仆倒 唉好撚唔開心

明白了，同你講完舒服返啲
點樣可以深入關心佢，佢好似好多野都唔肯講，無從入手

人地已經有男朋友就無謂搞人啦

啱啱返到屋企 自己係房又頹緊
好想搵佢

我都希望有日我可以平常心咁同佢做返朋友
起碼我知道佢過得好
但應該有耐先做到

唔會有呢個機會了
祝呢到其他有感情煩惱嘅巴絲打 順利度過

求人還錢慘過狗

有無啲咩好方法教下我？個女仔平時flirt慣大把仔，我真係唔識啲招數。同個男仔傾whatsapp 可能話題太悶成日都隔半日先覆下我。A0撚表示已經好傷。條女仲要問做咩我冷淡佢嘅，係咪做錯左啲咩

好煩惱

有大同，不過唔熟，我係之一，佢係唯一。
我冇時間呀

失去教人珍惜 我地都係同路人
呢一人地都有男朋友 要你好好咁祝福人好難
頹都係必經 都記得唔好頹咁耐
唔可以比自己陶醉係呢種感覺入面
比個時限自己 要比佢睇到你可以活得更好

有時關心唔洗開門見山咁問
試下旁敲側擊
比如買D小玩意送比佢 佢應該會問你點解
到時你又話見佢呢排好似少左笑咁
又或有時問下佢呢排係唔好忙啊 係咪煩緊功課/工作
甚至可能你能夠多D時間陪佢已經好足夠

你已經好叻知道咁樣係唔正確
希望你可以快D搵到個你又愛佢 佢又愛你既男人

我頭先自己都忍唔住搵左個EX問佢星期日可唔可以見面
佢無覆我
但我都覺得 唔緊要啦 當係暫時幫佢保管住先

比D時間大家啦
我諗佢都會好好咁生活既

做咩咁突然 發生左咩事

我紅巴嚟
曾經有多一次機會比我架
但係果陣又唔爭氣唔捉住個機會

但係身邊太多野可以令我諗起佢 每一日都係行屍走肉咁生活 我一頹就會頹好耐 我試過用好多方面去令自己開心番 但當我得番自己一個個陣就會頹番 我其實應唔應該等佢 乜都唔清楚

因為學業好忙嘛?
試下搵D志同道合既人傾下功課都唔錯

好難捉摸 好多紅巴好多藍絲 SORRY~

有時候就係咁
機會錯過就錯過 唯有吸取呢次教訓
下次有機會一定要好好咁把握

從得知有第三者被分手到今日，剛好一星期。
今日係商場坐左兩粒鐘，諗通左

我建議你出多D去 負擔到既去下旅行
轉下平時個環境 你會發展呢個世界好大
遇上多唔同既人 即使一面之緣都好
慢慢一步一步黎

# yup# 諗通左就好了 你可以唔再相信呢個女人
但唔好唔相信愛情啊

唔係唔相信佢

只係諗通左我同佢本身都有問題
只係個第三者出現 攝左係我地既問題到
先搞成咁

但巴打你唔覺得其實都只係自己一相情願咩
自己不停俾自己假希望
最後夢醒個刻仲傷

就算一廂情願都好 或者我唔想比自己有機會再後悔
如果夢醒幾痛都好 我相信我會爬得返起身
最壞打算我一早打左 但我唔驚

其實一直都有出去見識下嘅諗法 但無奈未有錢同行唔開 佢同我住嘅地方好近 佢以前成日黎我屋企 我習慣左佢坐係到陪住我 冇左佢之後我先知道佢一早融入左我生活入面 而家都識多左啲新朋友 但一到去講心事個陣就好難開口 所以只可以係到講出黎

觸境傷情嘛
識到新朋友仔咪好!
講心事呢D慢慢黎啦
你都無理由一開波就同人講家底架嘛
出去開心下玩下好過啦

已經無希望了 死狗已經做過 而且大家都block晒對方了

唉 拍左好幾次拖 都只係得佢一個融入左我生活 令到我番屋企都好難放鬆到 個人好似就黎頂唔順要爆咁 成日頹到野都唔食 就連呼吸都有啲辛苦 而家講哂出黎個人先好啲 但之後就會又頹番

男朋友好鍾意𥄫女。周街望，電話電腦好多，Facebook Instagram follow埋一大堆大波妹，仲要擺晒出嚟唔介意個個都知。
講過好多次，已經唔係叫佢唔睇，係叫佢睇都唔好咁揚。佢死都堅持睇係冇問題，俾人知冇問題。我話佢唔尊重我，佢話返我唔尊重佢私隱。
利申：除左呢樣嘢，我對佢冇要求。唔洗送禮物平時食飯一人請一次，佢轉工升職加薪我一定同佢慶祝。但係佢好似連我感受都唔顧。

我都係 sem2有新科 sem1大部人都已經埋咗堆 我同另一個朋友又唔係好識social 堂堂得我地兩個相依為命咁 不過學樓主話要走出去先知世界好大

依幾日開始想搵返好耐無搵嘅朋友
最主要應該係我想搵人講吓野
唔使日日對住個天花板發呆
但同時亦發覺以前掛住拍拖好似忽略咗啲朋友

曾經有個朋友一夾即合，
或者係遇過咁多個認識既異性最夾

可惜當時大家都有伴侶無再踏前一步，然後怕大家會做錯事就慢慢疏遠

幾年過去，我已經分左手同現任拍拖
對方亦好似變番單身，不過大家已經有左一重隔膜

夜闌人靜嘅時候會係度諗，如果當時豁出去，
現時可能已經拍左好幾年拖，好命的話已經結婚生埋仔

為何未能深愛過是時間的差錯

2月14男朋友陪唔到我過，有d sad

放唔低 點樣起返身

我好似鐘意左個女仔
我中學讀男校 佢中學讀女校
我地係同一支莊既

佢唔算靚女 但唔知點解好留意佢
雖然平時做莊務都同佢有講野 但講既野唔多
反而佢有時會同第個男仔有互動 見到就會有d唔開心(雖然個男仔對佢冇意思)
我同個女仔除左做莊務有傾計之外冇聯絡過

而家唔知點好 莊務都已經做得7788所以冇咩機會見 心好亂

好多謝你呀！個心真係暖一暖！依家康復中
我冇失望，唔知係突然睇化左定點，只不過係深深體會到自己嘅事最終都要自己獨自面對，自己去承受，不論生死

利申：聽就聽得多，經歷完先明白到
Btw多謝你關心！

被分手兩個幾月
一直拖拖拉拉左成2個月 半個月前先正式了斷
呢半個月我開心返咗好多 以為自己move on緊/move on 咗
頭先收到email話佢disconnect咗同我between個ac
個心唔知點解好痛
明明知道唔值得再為佢唔開心
好想放低佢 係朋友面前宜家我只會用樂觀嘅一面 唔敢再負面 但有時都仲好頹
但已經唔想再同朋友呻 怕佢地覺得煩

如果我男朋友識得好似你咁諗就好

block都係block一段時間
如果仲有感覺 就善用呢段時間去改變自己
為自己好 為佢好
俾個目標自己總好過漫無目的咁後悔

所以一定要轉一轉個環境
執下間房 換下啲裝飾都好
唔好再咁對自己了
你諗下父母同你嘅朋友都會好擔心
我相信佢都唔想見到你咁樣
頹一陣就足夠 再頹落去
你只會失去更弓多

救命，唔知自己想點

呢個價值觀問題有啲難搞

如果你好似佢咁昅仔有無問題先
唔係話叫你報復佢 而係佢覺得真係無問題
佢就真係覺得呢樣野係人身自由

假如佢淨係睇人地啲相
無咩進一步行為的話
我會建議你算 起碼佢都係淨係睇
而身邊個一個仲係你

或者你會覺得好唔尊重你
但你已經做哂你可以做嘅事
佢唔係退一步嘅時候就要你退

如果佢平時都好錫你 對你又真心
就佢一次半次啦好唔好

參加多啲活動 見識多啲野無壞架嘛
要打開自己個心出黎 對邊個人都好
都應該要真心禮待 咁樣會容易啲識到新朋友架

哈哈 我都係咁 呢個月我都見返好多舊朋友
我一直都知自己係有異性無人性個種人

搵下舊朋友 懷愐下過去都幾好
我有時都好鍾意搵舊朋友
因為有啲時光同青春同佢地傾計先搵得返

好 我會嘗試下 我一直都係咁生活 只不過近幾日發生左依啲事先令個情況嚴重左 同屋企人關係唔係話太親近 係得啲朋友可以比我嘈下 但始終佢地都有自己嘅野做 我都好想快啲頹完 我都想改變下自己 但而家真係冇動力 好攰

好似好多人都會有咁既時候
或者呢D就係叫Timing 或者呢d就係有緣份
不過呢刻唔好再咁多心喇 對你既現任好唔公平
既然過去既事又由佢過去 呢刻如果你努力d
可能好快都可以同現任結婚生埋仔

係因為公事?陪朋友?

如果佢個理由係能理解既 不如試下支持佢

放唔低 就將佢放埋一邊先
起唔到身 就比自己抖多陣
最緊要教個鬧鐘 話俾自己知 幾時要醒

早幾日約左佢見面 個日仲係我地既週年紀念
但係佢同我講 佢鐘意左第二個

莊務做得7788姐
你地重有大把野可以傾
我會叫你試下由佢d ig story啊 snapchat個d入手
佢post相你就試下聊佢講野 開頭一兩句輕鬆少少
最好講d問題啊 令佢可以比到答覆/回應你既說話
傾多兩個句陣先再講

鍾意人就去馬啦 唔好俾自己有遺憾

唔洗多謝我 因為我上兩個星期真係病到死死下

又唔洗去到咁極端一定係自己面對既
只係唔好當任何人對自己好係應份既事

咁樣會更加易懂得珍惜每個人

因為係一種勾係回憶既動作 難免會覺得痛
你都好叻仔 知道唔值得同埋願意放低
有時候對朋友或者應該卸個副裝甲
喊下傾下講下 負面情緒要舒發出黎架

你有呢個要正面既心已經好好 慢慢黎啦 唔急既
依家先半個月 我支持你架

人睇你好 我睇你好
唔需要比較啊 呢刻你見到我好既一面
但你唔知道我衰個陣係點

如果你覺得男朋友對你唔好 就應該好好地咁搵佢傾
唔好亂比較 人比人 比死人架

如果知道無能力發展落去
放低都係一件好事黎
不過唔洗咁急 人既感情好奇妙 有時候成日都自己講放低放低
點知會愈拎愈多 做多d其他有意義既事
慢慢有日你會放低左佢你自己都唔覺

朋友得閒就搵下大家 我諗佢地都樂意見到你同你傾下
如果同屋企人關係唔親近 呢刻不如就試下同佢地拉近
搵個假日約下佢地飲下茶 野下餐咁都幾開心架

頹既日子會好快就過去 一步一步黎
你身邊人都支持你同為你打氣架

條女發現一齊之前我做過第三者
同佢分開過又一齊返
而家又分過，原因係佢好執著我嘅過去
我知要用好多時間去醫好少少佢個傷口，我都有咁嘅覺悟
今次又用我嘅過去同我分手，心真係好痛好痛
我想佢睇到我同佢嘅未來，而唔係只有我嘅黑歷史
我會努力 應該會好辛苦掛

鍾意姐未一齊架嘛 落後緊重有得追
你地都未吹雞你就放棄

比多幾錢力 唔好比自己再後悔

唔係每個人都咁容易接受對方過去
如果你真係好愛佢 想同佢有將來
你一定再加把勁俾安全感佢
佢不斷提你過去 係因為佢自己驚到時比人搶個個係佢
呢一刻誠意同堅持好緊要
我相信你已經改過自身 用你真誠既一面去打再動佢啦
幾辛苦都好 總有日會捱出頭架

long d 開始左唔夠1個月，
佢2月黎香港搵我，
成日暗示想扑野，
我好驚呢段關係會變左質
巴打有冇經驗

聽人講就有 自己未試過long d
最多都係ex去exchange左1個sem

你唔係真巴黎架咩
巴既排有個咁主動既女朋友唔好咩
但如果你覺得太快既 覺得好似有d兒戲
唔洗去到最尾個步既 猜下波 用下手 用下口先囉

條女咁主動好撚驚戴帽
同埋我應該冇get錯掛

佢: x號果日呀媽同呀哥返左大陸夜晚先返黎，不如....
佢: (怕羞貼紙)

定係坡妹本身係咁主動

巴打係咪指follow d 大波妹呀

你驚唔黎 亦都無野好驚

唔知坡妹係唔係咁主動
但呢個世界咩人都有
你咪當係想氹你開心先
或者佢只係將性未放得咁保守姐

我知我逼緊佢接受
我知佢無安全感
我都想修補返自己一手造成嘅過錯
要重建溝通信任安全感真係會好漫長 破壞只要一剎
勸巴絲珍惜身邊人

輕力一推

但好難去開口 因為都好少講野 同埋佢地唔太明白我嘅諗法 溝通都幾辛苦下 不過可以試下嘅 今日都比琴日好左啲 個人放鬆左啲 唔該哂你

但佢好易用snapchat sd野比我
ig又唔常用

唉 好心急
恨不得聽日就放低左佢

妒忌心好重
冇表示過自己鍾意佢 收收埋埋
但係成日一見到佢同其他男仔玩埋一齊就會好頹
自己同佢現實唔係傾好多計 但係係電話上都叫有嘢講 好痛苦

理性與感性有時好難並存，惟有覺得可惜但都要向前走。
只不過咁夾既人真係好難遇到，諗起可能以後都無交集就有啲sad

屋企人都好重要唔好忽視左佢地啊

唔洗多謝我 祝你一日會比一日更好

幾好啊 咪 snapchat住先
傾到咁上下有d位搵個藉口轉去whatsapp傾
依家都叫起左個好頭 唔洗咁擔心啵

呢個態度幾好
但急唔來的
愈急愈上心
繼續你既好好生活 有一日你就自然咁忘記

有時候有d人係生命中出現左會覺得同佢好夾好盛
不過你有無諗過有一半係你自己幻想出黎
你同佢未去到拍拖真真正正咁相處過
呢刻你見到既可能只係佢既一半
如果你見埋另佢既一半 又未必係你心中個回事

雖然以上都係假設性 但呢刻你身邊個個先係最重要
唔好忘記你已經係人地既伴侶
唔通你又唔愛佢喇咩?

其實你唔應該痛苦 因為你無為自己爭取過
你鍾意人就去馬啦好唔好?
如果他朝有日佢比人追左 你係唔係重痛?
人生已經有好多事要遺憾 你唔試永遠唔知結果
現實傾唔到計可能係你性格比較怕羞
去搵下人地鍾意做d咩 有咩興趣
共同話題好似搵 你唔想出黎無野傾的話
就你聊人地多d傾計啦

其實只要佢唔好俾我見到我就算。但係佢仲要同我講佢電話電腦有啲乜，有幾多gb...我覺得唔係我唔讓步，係佢挑戰我底線。

咁癲真係第一次聽
換個角度睇
會唔會係佢覺得咁樣先係尊重緊你
因為坦坦白白話哂比你知
驚你自己搵到先知唔開心

今晚點瞓
時間過得太慢啦

訓唔著去搵野做下
睇下書做下運動

覺得自己好冇用 想死

琴晚發夢見到佢 我地仲一齊緊

個個都係話愈心急愈難放低 但一日未放低都好大壓力咁
唉

發生左D咩事啊
唔好死啊 死左就真係乜用都無

欣賞樓主個個都咁細心回覆
幫推！

我前兩日都有 但我幾開心
就算係夢 都算係見過佢

都係個句 唔記得一樣野一定係唔上心同埋久而久之先會唔記得
你日日都諗日日都同自己講 點會忘記到呢

自殺就算啦
反而想意外死 起碼責任自己到

*唔係自己到

唔好講死唔死 講黎聽下做咩事咁負面先

讀書渣 而家實習又見唔成

我會慢慢嘗試下嘅 畢竟佢都開始左個新生活仲要咁開心 咁我都要開始過番啲好啲嘅生活 改變下自己 做個好啲嘅人 咁將來可能追番佢或者同其他人拍拖都會好啲希望之後唔會再頹啦

巴打加油
好老套但時間應該係解藥

多謝哂 講完放鬆左好多 我都希望會做到 你都要加油

其實有無理由都唔應該帽人。
直接飛人咪得

你又啱 thank you bro

有無向D 師兄/學霸請教下佢地點讀書
學習下人地D方法 同打機打波一樣
都會有技巧同埋攻略

實習仲有無機會見第2間?
一次見唔成係個重要既經驗
到你讀完書出黎搵工
SEND CV SEND到唔記得自己SEND幾多份個陣先懷疑人生都未遲

識諗就好了 人生好漫長
仲有好多人會遇到
每件事 每個人都有值得你學習同反思既地方
希望你快D遇到一個好人陪你走落去

慢慢黎啦 總會事過境遷
見多D朋友 傾下計 識多D人 試下新既野啦

當初叫我唔好接觸異性既係佢 依加叫我試下鐘意其他女仔又係佢 真係好諷刺

[member]但係我地係同一支莊，有時好驚如果失敗就好尷尬 [member]

咁會唔有一日佢走去撩第二啲女仔然後叫我尊重呢個係佢嘅自由

然後今日諗左好多野 有好有唔好 都比左啲目標自己 同時都諗番起以前嘅點點滴滴
希望自己頂得住 搵啲方法正視下自己嘅心理問題 btw好奇一問 點解巴打你會開一個咁樣嘅post去聽人心事 唔會令自己諗起啲唔好嘅野咩

打錯左
本身想講佢好少snapchat我

中間發生左啲咩事？
依家你地又係咩開係？

個女仔WhatsApp唔肯再主動開新話題，係咪除咗擺埋一邊冇其他方法？

雖然個女仔仲係到扮曬野關心，但係我可能無咁嬲。無錯，男仔單身，有選擇可以揾。個女仔偽單身有男友嘅，大把仔係身邊又好，只要個男仔受就得啦。我真係恭喜佢地啦，個男仔唔再覆機可能係好事，咁我都唔使咁電話等佢信息。
同朋友吹下心事真係好多，多謝有愛的朋友，多謝連登。

佢企到咁硬 你又企到咁硬
有啲難搞 你有無底線係咩
不如直接啲貼佢講啦再

你試下到你snapchat佢啦咁
話題同機會一定有既

同個男仔曖昧緊
出街係幾sweet幾開心
平均一星期見一次

但喺wtsapp唔算傾得太密
又比較冷淡 我同佢講過
佢話覺得咁樣係對大家最好
因為熱戀過後冷淡 到時都會唔開心
唔想花咁多心機落手機到

係咪真係有人咁諗
如果鍾意唔係會成日搵嘅咩 我唔明啊

態度正確啊你
最緊要有目標 知道自己做咩
記得要堅持住啊

其實前面啲留言我都有零零散散咁提過
大概係前一個星期我仲覺得好頹好痛
因為自己唔識珍惜一個好好嘅女朋友
仲要親手咁摧毀左段感情
但我重好掛住佢 好愛佢好想同返佢一齊

佢同我講話唔會想見到我咁頹
為佢努力唔係咁樣
我開頭都聽唔入耳
有日行行下街 我突然間好似醒左咁
明白咁樣頹廢落去真係唔正確

我知道好多人都會因為被情所困
個人會好頹好唔開心
但其實咁樣都無補於事

我開呢個post係希望可以用自己有限嘅能力
同有緣嘅巴絲打傾下計
希望大家都可以搵到方法振作起黎

我絕對會諗起好多唔開心嘅事
但同時都諗返起好多開心回憶
對我黎講呢個post同各位傾計嘅同時
其實都同自己內心傾緊計
因為我都要諗清楚自己咁樣講岩唔岩
而且同自己交流更自己係有幾愛佢
我應該要再努力啲先得

佢唔主動就你試下再主動啲
唔洗諗到咁灰住

一齊緊個個係咪派比佢個個先？

係件好事黎
早啲抽返身出黎 你值得擁有更好
多啲同朋有傾下計一定好會更多
你應該多謝嘅係你自己 係你選擇認清事實
救自己個個係你

講過九萬次，𥄫還𥄫唔好俾我知。

男朋友會個人冇安全感
講真話佢又唔開心 呃佢又唔得 都唔知點

男人嘅野 雖然有啲教壞你同時唔知有無做過
希望你唔會濫用
如果你係平時食住佢個種
可以試下喊 為呢件事喊比佢睇
等佢知你有幾唔開心
相反嘅掛
就為呢件事同佢嘈一獲金金地
當然呢兩個方法都有風險同唔鼓勵你咁做
但情況去到咁個陣 我都諗唔到有咩方法

你比唔到安全咁感佢？
呢樣野唔係一日可以話有就有
簡單 自律啲
去邊到講聲 做咩都講聲
同人出街個陣有男仔就問下佢建議
可以嘅掛不彷比佢識你啲朋友
等佢安心

HELLO有無人

有啊有啊

就係咩都同佢講 講完佢個反應又唔開心咁

係咪唔應該咁在意男友係forum講既嘢
是咁的 一直以黎我都知男友既ac 但佢唔知我知
最近佢係一個關於兩性既post留言
大約係話情侶可能有分手既一日 冇必要為對方付出所有嘢
唔知點解睇到個心有d唔舒服
利申 感情穩定 佢對我都好好 當佢係結婚對象。

佢唔鍾意你同男仔出去啊?

我平時好堅強但係都成日俾佢激喊，所以唔work。

有時候有D想法或者係因為唔洗負責任底下咁講
所以如果現實無異樣既掛
就當係因為佢只係網上無負擔先咁講
不過同時間你亦可以做好自己
等佢知道 有日你地會唔再係情侶關係
因為 而係變左夫妻關係

Long d
走之前講好話日日打完機就傾電話
早幾日佢都約左人去食飯傾唔到 算
琴日又約左人 咁我咪話我夜d訓等埋你
佢話要幫朋友做功課 聽日先啦 我話ok
之後突然間打過黎
我做緊其他野 又開左勿擾mode咁聽唔到啦
之後send左一堆野過黎
又話打機重要過陪佢 又話因為我而推遲左一個鐘出去 朋友重要過佢 etc.
咁我打返比佢啦 點知佢一開口就係咁鬧 又講返之前我唔記得寫卡比佢 訂造禮物趕唔切聖誕送(補左其他野) 陪朋友重要過陪佢 成日要等我打完機先傾 做份垃圾臨時工又唔同佢講 又話佢好唔開心我唔關心佢
我最憎就係鬧交 所以一粒聲都冇出過

但係我想話 傾電話個時間係大家約定好 我打機你就去食飯咁 我日日都固定時間 呢幾日又係因為你約左朋友食飯先傾唔到 我都冇話你啦 你想改時間咪早d講 唔係突然間就打過黎 我做緊野聽唔到好正常啫 唔記得寫卡係我衰 但係聖誕禮物我都控制唔到 未搵到工 搵份垃圾仲要臨時工頂住先又好馨香咩？一陣你啊媽問起唔通同佢講做打雜？我都睇唔起呢份工啦 你唔開心又唔講我點知？我唔係你身邊 望唔到你表情架 我做廢青你以為好爽？send cv, 去interview 冇回音好正？ 因為住得太遠而要reject難得既offer 好開心啦肯定

依家佢話要分開下 我覺得唔識點同佢相處了

如果係正正常常既方法我真係無

一係你試下偷偷地DEL哂佢 FOLLOW LIKE SAVE個D相
但呢個行為係極之唔尊重同埋一定會嘈交
一係到你係咁LIKE D 男仔相 FOLLOW D男明星
但就唔好做D帽佢既行為

以上兩個方法一定有風險同極度唔建議架下

唔準咁樣啊 比D自信自己先

樓主miss咗我
未開始我已經唔知點維繫好
麻煩你了
利申a0

我唔會掂佢電話睇佢私隱架
同時我對嗰啲男神男明星都冇興趣

唔好意思啊

佢知道你鍾意佢既?
你地之間講野好曖昧?
因為有DD矛盾 因為無理由肯同你出街唔肯傾密D

一係你試下將佢D大波妹相變哂做自己D自拍
同佢講要J就J自己

雖然膠膠地因為我自己諗出黎
我真係諗唔到有咩方法

原來大家都係同路人 加油啊你都要 覺得你好勁 係咁嘅情況下都仲可以咁冷靜 可以認清楚自己嘅諗法 係聽人心事嘅同時都祝福巴打你可以追番佢 努力啊

係咪太長

都話我唔會掂佢啲電話電腦咯

你冷靜D先

你地個問題某程度上係因為LONG D 所致我諗你都知
因為佢既不滿其實全部都係因為少左溝通/難左溝通而發生
LONG D 本來就要比平常人付出更多更大壓力
我明白你呢刻搵緊工好辛苦 又有壓力比自己
你覺得佢唔體諒你難處係因為呢刻佢都好需要你
佢自己都盲目左 好想你付出多D關心佢多D
因為LONG D佢真係會掛住你而寂寞
如果呢刻你地仲一人企一邊死撐 一定無結果

或者你地之間互相需要既係體諒對方多D
你試下安慰返佢先 男人踏出第一步唔係將自尊放低
而係因為你著緊佢

我相信當佢清醒返唔再盲目個陣 一定會體諒你面對既壓力
加油啊

試下曬出黎貼係佢間房到

唔緊要 謝謝你回覆
我諗佢知道我有啲興趣嘅
係啊我覺得好古怪!

因為出街會曖昧好多
又會成日撘住膊頭一齊行
成日暗示想一齊 但又知我未試過想慢慢嚟
所以話會等我
平時唔太傾計都真係諗唔透

如果佢講到咁白 你試下配合下佢唔好咁心急住先
依家呢個關係睇落都幾好啊

KEEP住出多D街 你心急一係試下比多D暗示佢

第一年long d又冇問題
依家三年幾反而搞成咁

其實我都同大家一樣 一個人個陣都會覺得SAD同唔開心
但我都盡量要自己SAD一陣就好
唔好影響到工作 屋企人 同健康為大前題

可能我都算了解自己 亦都試下頹差唔多一年既時間
大概知道自己要點樣先可以爬返起身

我會努力架! 所以希望你地每一位都會一齊努力落去啊

個問題就係三年幾
三年幾可能真係會開始攰
同時都開始好依賴你喇

好煩惱⋯ 唔知當初同返佢係埋一齊既決定岩唔岩

你講落又好似係
都幾享受而家呢個階段
謝謝你啊! 我要調整一下自己個心態先

想問多句巴打你約女仔被佢拒絕幾多次先會想放棄move on？

決定冇話岩唔岩嘅 咁既然都一齊番咪好好地咁拍落去囉 有咩問題拎出黎講下 問題係要拎出黎解決嘅 好好珍惜眼前人啊巴打 利申:過來人

不要哭 並無做錯事 動情沒有不對
要是錯 錯在難共你 天生一對

我有阿，但係佢就好似push and pull 咁
當我愛理不理既時候佢就好著緊
當我著緊返佢佢就愛理不理
真係好難行
我其實諗緊重一唔一齊好
與其比佢傷多次不如做一次仆街

冇出去 只係傾計

係佢身上見到以前嘅自己 我之前就係咁樣 結果都係衰左 你同番佢一齊其實只係睇你覺得佢仲有冇救姐 如果你係好愛佢而又認為佢會改嘅 咁咪比個機會人努力囉
拍拖唔急得咖嘛 佢係想同番你一齊而佢又知個問題係邊嘅話 我相信佢會改嘅 冷靜落黎慢慢諗 愈急愈亂啊 加油

好啦⋯多謝你先⋯

唔洗客氣 只係唔希望見多個同路人

多謝樓豬聽我呻

鍾意左個人
放手唔開心
鍾意既患得患失都令我好唔開心

不過我決定左繼續鍾意
因為好想同佢繼續傾
卑微到佢理我已經覺得開心
好想佢唔好消失就好

咁真係好咩
我之前都係咁 有個有好感既對象
以為人地flirt緊我啦 點知原來唔係
佢有個念念不忘既人 只係當我係水泡
好傷心 之後就冇再傾過計

女朋友好小朋友 小小事就發脾氣
我無覆到msg一陣已經可以嬲
有時氹下佢係無問題 但係有時真係好攰
好想佢成熟少少 比啲空間大家
唔知點開口好

如果你甘心又願意咁做既話 就去做啦
反正你心入面已經有答案

唔洗多謝我

呢個階段係最美麗最開心

其實係要睇佢態度同點拒絕你
如果好強硬既兩次已經可以暫時停一停先

一齊左就唔好後悔
要諗下呢刻點對好先最重要

原來有巴打幫忙答左
我同你諗既都差唔多

係你鍾意左個人地唔鍾意你既人
定係人地鍾意你 你唔鍾意人

佔有欲強有D難改變 試下就多少多D啦

呢到唔洗多謝我架

男朋友話同我一齊好攰
一齊左兩年幾 要分手
不停對我冷暴力
但我又唔捨得男朋友
留住佢個人 折磨住自己

我真係忍唔住
我男友好愛我
但係我前度搵返我
係我忍唔住覆佢
我好唔甘心佢分手
我唔係仲愛佢
但係我真係忍唔到
我好想對前度喊
話俾佢知因爲佢我有幾委屈
但係佢每一句都牽動到我情緒
佢唔愛我
我唔愛佢
但係佢令我覺得我唔夠愛我男友

藍絲

其實你知唔知佢點諗
唔洗諗到這些機會不屬於你先

你鍾意一個人唔係單單傾計就開心
應該諗方法同佢一齊先係
因為由鍾意個刻開始 就應該要佢同你一齊過生活先至滿足

比D信心自己 自信係一個最好最靚個刻
幸福要自己爭取返黎

呢樣野其實照直講就可以
不過一定要平心靜氣 佢燥佢炆你都要忍住
唔好變成鬧交
溝通最重要係將你心底說話俾佢知
所以動怒只會變成傷害對方

你唔捨得既係以前個個佢
而唔係對你冷暴力既佢

不過唔知道係咩原因話好攰
或者呢刻唔好咁CHUR佢住
俾D空間大家諗下冷靜下都好

唔需要報復 佢對你唔好既已經係過去左既事
唔好令一個既錯誤去再懲罰自己 懲罰埋你男朋友
聽我講 BLOCK左呢個前度啦
呢刻你唔會同佢做到好朋友 再同佢聯絡只會做錯更多既事
我好少講聽我講三個字 希望你明白個嚴重性
好希望你可以知道自己做緊咩野
你唔係唔夠愛你男朋友 只係你太迷茫
覺得咁樣諗 個罪疚感無咁大
聽我講 唔好再理個前度喇

做咩飲到咁醉 酒入愁腸愁更愁啊

多謝你覆我
我喊緊
但係我真係放唔低前度
可唔可以罵醒我
我男友真係好愛我
好愛好愛，比前度愛我二十萬倍
我係咪對前度仲有一絲希望
我好唔鍾意自己咁迷茫
我好憎自己咁樣

一個小小預告
因為黎緊聽日同後日都會比較忙
可能夜晚先有機會覆到大家
但星期一 一定會回復返正常
如果大家睇緊呢個POST 見到有需要既巴絲打
都好歡迎你地主動分享下你地既睇法

細佬同大家講聲 對唔住!

其實我已經無甘chur佢
以前日日都見 依家一個禮拜先見一兩日
wtsap佢已經唔會主動搵我
想同佢傾吓計又話冇嘢同我講
我都成日同自己講
唔好煩住佢 比壓力佢
但係咁樣自己折磨自己
真系好攰
日喊夜喊 門口都唔想出
朋友都驚我有情緒病怕左我

樓主甘好 花甘多時間心機去安慰人

你放唔低唔係你仲愛佢
只係你太恨佢
你仲沈淪左係佢令你委屈個段日子
你都識講你男朋友比佢好咁多

幸福其實一早係你身邊
如果有舊屎同塊金係你面前
唔通因爲你踩過舊屎一次
而因為你憎舊屎所以連舊金都唔要咩？

對你自己 對你男朋友公平啲
前度已經係過去 活在當下
呢刻對你好嘅係你男朋友
要花時間花心機嘅 係應該為男朋友

今晚係最後一次為呢個前度流眼淚
聽日好好地咁搵男朋友 比個錫佢好
比個攬佢好 比埋⋯ 都係唔講
總之 你已經俾好多人擁有好多
要好好地珍惜呢個男朋友啊知唔知道

咁佢覺得攰同辛苦嘅原因係咩？
其實已經咁嘅地步
咁樣落去只會愈拖愈衰
有無諗過再同佢好好地咁傾一次
大家坐低諗下點樣解決呢個問題？

我唔係一個好人黎
同時間我都唔覺得我係安慰緊人
至於點解咁做 我係上面啲留言都有交代過

可能依家覺得開左個頭
有少少負責任感係到
所以想同大家交代定先

無 都係認清現實算
每次都隔成十幾個鐘先覆一次
無謂煩人

不過係諗唔通點解一開始要咁樣搵我

好似你咁樣 同人傾嘅同時都係同自己傾緊

所以都淡忘左好耐，不過係無人之境，從未同人呻過先屈住係心度

依家同另一半都訂左大日子

我知呀 但之前講過一次就發晒脾氣乜都唔聽
我硬食晒咁都次 一次脾氣都無發過佢
我真係無從入手